msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: src/ui/templates/results/alternativeverticals.hbs:28
msgid "([[resultsCount]] result)"
msgid_plural "([[resultsCount]] results)"
msgstr[0] "(결과 [[resultsCount]]개)"

#: src/ui/templates/search/autocomplete.hbs:6
msgid "[[resultsCount]] [[label]] autocomplete option found."
msgid_plural "[[resultsCount]] [[label]] autocomplete options found."
msgstr[0] "자동 완성 옵션 [[resultsCount]] [[label]]개를 찾음."

#: src/ui/templates/search/autocomplete.hbs:14
#: src/ui/templates/search/autocomplete.hbs:23
msgid "[[resultsCount]] autocomplete option found."
msgid_plural "[[resultsCount]] autocomplete options found."
msgstr[0] "자동 완성 옵션 [[resultsCount]]개를 찾음."

#: src/ui/templates/results/resultsheader.hbs:19
#: src/ui/templates/results/verticalresultscount.hbs:3
msgid "[[start]] through [[end]] of [[resultsCount]]"
msgstr "[[resultsCount]] 중 [[start]]부터 [[end]]까지"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:158
msgid "* Please enter a valid email address."
msgstr "* 올바른 이메일 주소를 입력하세요."

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:150
msgid "* You must agree to the privacy policy to submit a question."
msgstr "* 질문을 제출하려면 개인정보 보호정책에 동의해야 합니다."

#: src/ui/templates/results/alternativeverticals.hbs:3
msgid "<em class=\"yxt-AlternativeVerticals-noResultsInfo--emphasized\">No results found</em> in [[currentVerticalLabel]]."
msgstr "[[currentVerticalLabel]]에서 <em class=\"yxt-AlternativeVerticals-noResultsInfo--emphasized\">결과를 찾을 수 없음</em>."

#: src/ui/templates/results/alternativeverticals.hbs:40
msgid "Alternatively, you can <a class=\"yxt-AlternativeVerticals-universalLink\" href=\"[[universalUrl]]\"> view results across all search categories</a>."
msgstr "또는 <a class=\"yxt-AlternativeVerticals-universalLink\" href=\"[[universalUrl]]\">전체 검색 카테고리에서 결과를 조회할 수 있습니다</a>."

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:61
msgid "By submitting my email address, I consent to being contacted via email at the address provided."
msgstr "이메일 주소를 제출하면 제출한 주소의 이메일을 통해 연락을 받는 데 동의하는 것으로 간주됩니다."

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:87
msgid "Can’t find what you're looking for? Ask a question below."
msgstr "원하는 내용을 찾을 수 없나요? 아래에서 질문하세요."

#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:94
msgid "Could Not Find Your Location"
msgstr "위치를 찾을 수 없음"

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:60
msgid "Currently on page [[pageNumber]]"
msgstr "현재 [[pageNumber]]페이지"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:101
msgid "Enter your question and contact information, and we'll get back to you with a response shortly."
msgstr "질문과 연락처를 입력하면 곧 답변해 드리겠습니다."

#: src/ui/templates/questions/questionsubmission.hbs:7
msgid "expand question form"
msgstr "질문 양식 확장"

#: src/ui/components/results/resultsheadercomponent.js:25
#: src/ui/components/results/universalresultscomponent.js:23
#: src/ui/components/results/verticalresultscomponent.js:143
msgid "Filters applied to this search:"
msgstr "이 검색에 적용된 필터:"

#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:86
msgid "Finding Your Location..."
msgstr "위치를 찾는 중..."

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:83
msgid "Go to page [[maxPage]] of results"
msgstr "결과의 [[maxPage]]페이지로 이동"

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:65
msgid "Go to page [[pageNumber]] of results"
msgstr "결과의 [[pageNumber]]페이지로 이동"

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:44
msgid "Go to page 1 of results"
msgstr "결과의 1페이지로 이동"

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:7
msgid "Go to the first page of results"
msgstr "결과의 첫 번째 페이지로 이동"

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:111
msgid "Go to the last page of results"
msgstr "결과의 마지막 페이지로 이동"

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:94
msgid "Go to the next page of results"
msgstr "결과의 다음 페이지로 이동"

#: src/ui/templates/cards/standard.hbs:24
msgid "Image for [[title]]"
msgstr "[[title]] 이미지"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:176
msgid "Invalid email address. Please refresh the page and try submitting your question again."
msgstr "올바르지 않은 이메일 주소. 페이지를 새로 고침하고 질문을 다시 제출해 보세요."

#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:285
#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:39
#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:47
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:31
msgid "Make sure all words are spelled correctly."
msgstr "모든 단어의 철자가 올바른지 확인하세요."

#: src/ui/speechrecognition/speechrecognizer.js:97
msgid "Note: For Safari users, Siri must be enabled"
msgstr "참고: Safari 사용자의 경우 반드시 Siri가 활성화되어 있어야 합니다"

#: src/ui/speechrecognition/voicesearchcontroller.js:62
msgid "Permission to use microphone is blocked"
msgstr "마이크 사용 권한이 차단되었습니다"

#: src/ui/templates/results/directanswer.hbs:74
msgid "Send feedback"
msgstr "피드백 전송"

#: src/ui/templates/results/alternativeverticals.hbs:5
msgid "Showing <em class=\"yxt-AlternativeVerticals-noResultsInfo--emphasized\">all [[currentVerticalLabel]]</em> instead."
msgstr "대신 <em class=\"yxt-AlternativeVerticals-noResultsInfo--emphasized\">전체 [[currentVerticalLabel]]</em> 표시."

#: src/ui/speechrecognition/speechrecognizer.js:96
msgid "Speech Recognition is not available."
msgstr "음성 인식을 사용할 수 없습니다."

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:24
msgid "Suggestions:"
msgstr "추천:"

#: src/ui/components/results/directanswercomponent.js:29
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "피드백을 주셔서 감사합니다!"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:127
msgid "Thank you for your question!"
msgstr "질문해 주셔서 감사합니다!"

#: src/ui/templates/results/alternativeverticals.hbs:11
msgid "The following search category yielded results for <span class=\"yxt-AlternativeVerticals-details--query\">\"[[query]]\"</span>:"
msgid_plural "The following search categories yielded results for <span class=\"yxt-AlternativeVerticals-details--query\">\"[[query]]\"</span>:"
msgstr[0] "<span class=\"yxt-AlternativeVerticals-details--query\">&quot;[[query]]&quot;</span>에 대한 결과가 나온 검색 카테고리:"

#: src/ui/components/results/directanswercomponent.js:23
msgid "This answered my question"
msgstr "궁금한 점이 해소되었습니다"

#: src/ui/components/results/directanswercomponent.js:26
msgid "This did not answer my question"
msgstr "궁금한 점이 해소되지 않았습니다"

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:34
msgid "Try fewer words."
msgstr "단어를 줄여 보세요."

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:33
msgid "Try more general words."
msgstr "보다 일반적인 단어를 사용해 보세요."

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:15
msgid "Try refining your query or <a href=\"[[universalUrl]]\" class=\"yxt-NoResults-returnLink\">search all content.</a>"
msgstr "질문을 다르게 표현하거나 <a href=\"[[universalUrl]]\" class=\"yxt-NoResults-returnLink\">전체 콘텐츠를 검색하세요.</a>"

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:32
msgid "Try to ask your question a different way."
msgstr "질문의 표현 방식을 바꿔 보세요."

#: src/ui/components/search/locationbiascomponent.js:150
msgid "Unknown Location"
msgstr "알 수 없는 위치"

#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:61
#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:69
msgid "Use My Location"
msgstr "내 위치 사용"

#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:152
#: src/ui/components/search/locationbiascomponent.js:87
#: src/ui/components/search/searchcomponent.js:240
msgid "We are unable to determine your location"
msgstr "위치를 확인할 수 없습니다"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:167
msgid "We're sorry, an error occurred."
msgstr "죄송합니다. 오류가 발생했습니다."

#: src/ui/templates/search/filtersearch.hbs:12
#: src/ui/templates/search/search.hbs:29
msgid "When autocomplete results are available, use up and down arrows to review and enter to select."
msgstr "자동 완성 결과가 나타나면 위아래 화살표를 통해 확인하고 Enter 키를 눌러 선택하세요."

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:7
msgid "Your search - <span class=\"yxt-NoResults-query\">[[query]]</span> - did not match any answers we have."
msgstr "보유하고 있는 답변 중 검색(<span class=\"yxt-NoResults-query\">[[query]]</span>)에 일치하는 답변이 없습니다."

#: src/ui/speechrecognition/screenreadertextcontroller.js:13
msgctxt "A button to begin listening for a voice search"
msgid "Start Voice Search"
msgstr "음성 검색 시작"

#: src/ui/speechrecognition/screenreadertextcontroller.js:22
msgctxt "A button to stop listening for a voice search"
msgid "Stop Voice Search"
msgstr "음성 검색 중지"

#: src/ui/components/filters/daterangefiltercomponent.js:228
msgctxt "After a date. Example: After [August 15th]"
msgid "After [[date]]"
msgstr "[[date]] 이후"

#: src/ui/components/filters/daterangefiltercomponent.js:244
msgctxt "Before a date. Example: Before [August 15th]"
msgid "Before [[date]]"
msgstr "[[date]] 이전"

#: src/ui/components/filters/daterangefiltercomponent.js:235
msgctxt "Beginning at a date (with no end date). Example: [August 15th] or later"
msgid "[[date]] or later"
msgstr "[[date]] 이후"

#: src/ui/components/filters/sortoptionscomponent.js:235
msgctxt "Best match (i.e. most relevant), describing results"
msgid "Best Match"
msgstr "최고 일치 항목"

#: src/ui/components/results/resultsheadercomponent.js:28
#: src/ui/components/results/verticalresultscomponent.js:155
msgctxt "Button label"
msgid "Remove this filter"
msgstr "이 필터 삭제"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:69
#: src/ui/components/search/searchcomponent.js:79
msgctxt "Button label"
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/ui/components/search/locationbiascomponent.js:17
msgctxt "Button label"
msgid "Update your location"
msgstr "위치 업데이트"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:59
#: src/ui/components/filters/filterboxcomponent.js:58
msgctxt "Button label, deselects all options"
msgid "reset all"
msgstr "전체 재설정"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:44
#: src/ui/components/filters/filterboxcomponent.js:43
#: src/ui/components/filters/filteroptionscomponent.js:101
#: src/ui/components/filters/sortoptionscomponent.js:281
msgctxt "Button label, deselects one or more options"
msgid "reset"
msgstr "재설정"

#: src/ui/components/navigation/navigationcomponent.js:127
msgctxt "Button label, displays more items"
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:110
#: src/ui/components/filters/filterboxcomponent.js:109
msgctxt "Button label, effectuates changes"
msgid "apply"
msgstr "적용"

#: src/ui/components/filters/sortoptionscomponent.js:318
msgctxt "Button label, effectuates changes"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: src/ui/components/results/directanswercomponent.js:72
msgctxt "Button label, view is a verb"
msgid "View Details"
msgstr "세부정보 보기"

#: src/ui/components/results/universalresultscomponent.js:121
#: src/ui/components/results/verticalresultscomponent.js:169
msgctxt "Button label, view more [results]"
msgid "View More"
msgstr "더 보기"

#: src/ui/templates/results/resultsheader.hbs:65
msgctxt "Change is a verb, filters are a set of fixed values or criteria that limit results"
msgid "change filters"
msgstr "필터 변경"

#: src/ui/templates/results/resultssectionheader.hbs:36
msgctxt "Change is a verb. Example: change filtering logic"
msgid "change"
msgstr "변경"

#: src/ui/components/search/locationbiascomponent.js:13
msgctxt "Describes the accuracy of estimated location. Example: Salt Lake City, Utah based on your device"
msgid "based on your device"
msgstr "기기 기반"

#: src/ui/components/search/locationbiascomponent.js:9
msgctxt "Describes the accuracy of estimated location. Example: Salt Lake City, Utah based on your internet address"
msgid "based on your internet address"
msgstr "인터넷 주소 기반"

#: src/ui/components/cards/standardcardcomponent.js:73
msgctxt "Displays less details for the result"
msgid "Show Less"
msgstr "덜 보기"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:83
#: src/ui/components/filters/filterboxcomponent.js:82
#: src/ui/components/filters/filteroptionscomponent.js:125
msgctxt "Displays less options"
msgid "show less"
msgstr "덜 보기"

#: src/ui/components/filters/sortoptionscomponent.js:300
msgctxt "Displays less options"
msgid "Show less"
msgstr "덜 보기"

#: src/ui/components/cards/standardcardcomponent.js:64
msgctxt "Displays more details for the result"
msgid "Show More"
msgstr "더 보기"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:74
#: src/ui/components/filters/filterboxcomponent.js:73
#: src/ui/components/filters/filteroptionscomponent.js:116
msgctxt "Displays more options"
msgid "show more"
msgstr "더 보기"

#: src/ui/components/filters/sortoptionscomponent.js:294
msgctxt "Displays more options"
msgid "Show more"
msgstr "더 보기"

#: src/ui/components/filters/daterangefiltercomponent.js:251
msgctxt "Ending at a date with (no start date). Example: [August 15th] or earlier"
msgid "[[date]] and earlier"
msgstr "[[date]] 이전"

#: src/ui/templates/results/resultsheader.hbs:21
msgctxt "Example: 1-10 of 50"
msgid "<span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountStart\">[[start]]</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountDash\">-</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountEnd\">[[end]]</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountOf\">of</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountTotal\">[[resultsCount]]</span>"
msgstr "<span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountTotal\">[[resultsCount]]</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountOf\">중</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountStart\">[[start]]</span>"
" <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountDash\">-</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountEnd\">[[end]]</span>"

#: src/ui/templates/results/verticalresultscount.hbs:5
msgctxt "Example: 1-10 of 50"
msgid ""
"<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-start\">[[start]]</span>\n"
"<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-dash\">-</span>\n"
"<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-end\">[[end]]</span>\n"
"<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-of\">of</span>\n"
"<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-total\">[[resultsCount]]</span>"
msgstr "<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-total\">[[resultsCount]]</span>\n<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-of\">중</span>\n<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-start\">[[start]]</span>\n<span"
" class=\"yxt-VerticalResultsCount-dash\">-</span>\n<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-end\">[[end]]</span>"

#: src/ui/components/search/spellcheckcomponent.js:9
msgctxt "Help text, labels a suggested phrase"
msgid "Did you mean:"
msgstr "회원님께서 의미한 바:"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:109
msgctxt "Indicates that entering input is mandatory"
msgid "(required)"
msgstr "(필수)"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:135
msgctxt "Labels a link"
msgid "Learn more here."
msgstr "여기에서 자세히 알아보세요."

#: src/ui/components/search/searchcomponent.js:70
msgctxt "Labels an input field"
msgid "Conduct a search"
msgstr "검색 실행"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:144
#: src/ui/components/filters/filteroptionscomponent.js:174
msgctxt "Labels an input field"
msgid "Search for a filter option"
msgstr "필터 옵션 검색"

#: src/ui/components/search/filtersearchcomponent.js:64
msgctxt "Labels an input field"
msgid "What are you interested in?"
msgstr "무엇에 관심이 있으신가요?"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:34
msgctxt "Labels the email value provided as an argument"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:43
msgctxt "Labels the name value provided as an argument"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:52
msgctxt "Labels the question value provided as an argument"
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:77
msgctxt "Labels the user's current location"
msgid "Current Location"
msgstr "현재 위치"

#: src/ui/components/filters/rangefiltercomponent.js:19
msgctxt "Maximum"
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: src/ui/components/filters/rangefiltercomponent.js:15
msgctxt "Minimum"
msgid "Min"
msgstr "최소"

#: src/ui/components/results/paginationcomponent.js:97
msgctxt "Noun, a page of results"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: src/ui/components/navigation/navigationcomponent.js:185
msgctxt "Noun, labels the navigation for the search page"
msgid "Search Page Navigation"
msgstr "검색 페이지 탐색"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:118
msgctxt "Placeholder text for input field"
msgid "Enter your question here"
msgstr "여기에 질문을 입력하세요"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:129
#: src/ui/components/filters/filteroptionscomponent.js:159
msgctxt "Placeholder text for input field"
msgid "Search here..."
msgstr "여기에서 검색..."

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:17
#: src/ui/components/filters/filterboxcomponent.js:16
#: src/ui/components/filters/filteroptionscomponent.js:66
msgctxt "Plural noun, title for a group of controls that filter results"
msgid "Filters"
msgstr "필터 적용"

#: src/ui/components/filters/daterangefiltercomponent.js:261
msgctxt "Start date to end date. Example: [August 15th] - [August 16th]"
msgid "[[start]] - [[end]]"
msgstr "[[start]] - [[end]]"

#: src/ui/components/filters/sortoptionscomponent.js:309
msgctxt "Title for a group of controls that sort results"
msgid "Sorting"
msgstr "정렬"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:78
msgctxt "Title of section"
msgid "Ask a Question"
msgstr "문의하기"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:306
msgctxt "True or False"
msgid "False"
msgstr "거짓"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:303
msgctxt "True or False"
msgid "True"
msgstr "사실"

#: src/ui/components/search/searchcomponent.js:88
msgctxt "Verb, clears search"
msgid "Clear"
msgstr "지우기"
